{
	"Home": "首页",
	"Users": "用户",
	"Settings": "设置",
	"Edit Profile": "编辑用户资料",

	"Visitor": "访客",
	"Select your account": "选择你的帐户",
	"You need a profile for this feature": "你需要创建一个新的用户资料来实现这个特性",

	"Download profile site": "下载用户资料站点",
	"User's profile site not loaded to your client yet.": "该用户的用户资料尚未加载到你的客户端",
	"Download user's site": "下载用户的站点",

	"Follow username mentions": "关注用户名提醒",
	"Follow comments on your posts": "关注你的帖子评论",
	"Follow new followers": "关注新关注者",
	"Hide \\\"Hello ZeroMe!\\\" messages": "隐藏 \\\"你好 ZeroMe!\\\" 消息",
	"This actually just hides a user's first post": "事实上就是隐藏用户的第一个帖子",

	"Search in settings...": "在设置中搜索...",
	"Autoload images": "自动载入图片",
	"This will automatically load images in posts": "这将自动载入帖子中的图片",
	"!WARN This might also autoload images you don't want to see or seed!": "警告！该选项可能也会自动载入你不想看到并做种的图片",
	"I want my stars back": "我想让我的星回来",
	"Replace the heart with a star": "用星来代替心",
	"Enable transparency": "启用透明度",

	"Background": "背景",
	"Header": "头部",
	"Feed": "信息流",

	"Disable Sticky Header": "禁用粘性导航栏",
	"Move logo to the left": "将 Logo 移到左边",
	"Show two columns instead of one": "双列显示",

	"Disable the background feature entierly": "完全禁用背景特性",
	"Don't load other users backgrounds": "不要载入其他用户的背景",
	"Don't show background on the feed/timeline and other pages": "不要在信息流/时间线和其他页面上显示背景",

	"Follow": "关注",
	"Unfollow": "取消关注",
	"Mute": "屏蔽",
	" post in newsfeed": "帖子在新闻源中",
	"Followed by ": "被关注于 ",
	"Help distribute this user's images": "帮助分发这个用户的图片",
	"Following": "已关注",
	"Activity feed": "活动信息流",
	"Show more...": "显示更多...",
	"Mute ": "屏蔽",
	"Theme Settings": "主题设置",

	" started following ": " 开始关注 ",
	" commented on ": " 评论了 ",
	" liked ": " 赞了 ",
	"'s ": " ",
	"_(post, like post)": "的帖子",
	"_(post, comment post)": "的帖子",

	"Cancel": "取消",
	"Save": "保存",
	"Delete": "删除",

	"User's profile site not loaded to your client yet.": "用户资料站点还没有加载到你的客户端。",
	"Download user's site": "下载用户的站点",

	"Browse all \\u203A": "浏览全部 \\u203A",
	"New users": "新用户",
	"Suggested users": "推荐用户",

	"Create new profile": "创建新的用户资料",
	"Creating new profile...": "正在创建新的用户资料...",
	"Checking user on selected hub...": "正在检查已选择的 Hub 中的用户...",
	"User \" + Page.site_info.cert_user_id + \" already exists on this hub": "用户已经存在于 \" + Page.site_info.cert_user_id + \" 这个 Hub",
	"Select ID...": "选择 ID ...",
	"Seeded HUBs": "已做种的 Hub",
	"Available HUBs": "可用的 Hub",
	"(With this you choose where is your profile stored. There is no difference on content and you will able to reach all users from any hub)":
	"（选择你要在哪里创建你的个人资料。发布内容没有差别，你可以获得任何 Hub 的任何用户）",

	"Random ZeroNet user": "新 ZeroNet 用户",
	"Hello ZeroMe!": "你好 ZeroMe!",

	"Loading...\\nShow image": "加载中...\\n显示图片",
	"Help distribute this user's new images": "帮助分发这个用户的新图片",
	"Delete image": "删除图片",
	"Show image": "显示图片",
	"'s new images": "的新图片",

	"Comment": "评论",
	"Add your comment": "添加你的评论",
	"Reply": "回复",

	" Everyone": "所有人",
	" Liked": "喜欢的",
	" Followed users": "关注的用户",
	"Show more posts...": "显示更多帖子...",
	"Mute user": "屏蔽用户",
	"Permalink": "固定链接",
	"Show more comments...": "显示更多评论...",
	"No posts yet": "还没有帖子",
	"Let's follow some users!": "让我们关注一些用户吧！",

	"Select user to post new content": "选择发布新内容的用户",
	"Write something...": "写点儿什么吧...",
	"Submit new post": "提交新的帖子",
	"Invalid image, only jpg format supported": "无效的图片，只有 jpg 格式受支持",

	"Follow in newsfeed": "在新闻源中关注",

	"Search in users...": "在用户中搜索...",
	"Most active": "最活跃的用户",
	"New users in ZeroMe": "在 ZeroMe 的新用户",
	"Total: ": "总共：",
	" registered users": " 注册用户",

	" minutes ago": " 分钟前",
	" hours ago": " 小时前",
	" days ago": " 天前",
	"on ": "",
	"Just now": "刚才"
}
